BlizzCon Live Stream

送個 Dislike 畀佢

第一件事就係講香港

yes ar

冇人想知嘅DIABLO 4 ~

唔係HD版D3咩
用D3引擎

D3 個Engine 係不斷進化中
進化到上D4 級都應該只係精細度同各種移動數值嘅分別

Free HK

暴雪反蒙面法

D3新資料片黎啫冇amazon同 assasin

shadowlands...reddit leaks果然係真
估唔到lich king既結局係咁

都唔係arthus啦 點都冇所謂 比紅龍噴過個條友做返聖騎囉

坐等垃圾驚

笑撚死
個個都以為tournament mode

爐石真係垃圾更新又廢

Blizzards 仲有咩電競擺得上黎？

冇人講 訓晒

唔做好過做冇一隻掂

Mei又出場

年年都係舊瓶新酒..

有可能呀
鳩估arthas會以lightforged undead既身份重返世界,同calia一齊lead住undead,跟住jaina thrall anduin baine聯手搞sylvanas勢力
9.3 raid final boss會係sylvanas

Ow聯盟之奧創紀元

今年個場個反應真係好靜

拍戲賺錢好過啦

原來仲有人留意劇情

巫妖王都被禁蒙面

其實爐石佢唔好亂搞都幾掂
但佢又係都搞啲乜專精制又人上人
重要整埋聰哥單嘢

安度因入奧格碼，部落解散算啦不如果兩個陣營出黎，部落同聯盟可以揀同一個，真正大和解

幾時到爐石同大波羅時間 快D上去講光復香港

cls ow 同ow2 一撚樣 共雪真係要收皮

大波羅4？

學人fortnite2

出得classic就知

完左啦

痴線,唔搞返好OW,整多隻OW2出黎呃錢
我一開始仲以為,講左咁耐,終於要黎個大更迎黎吸引新手老手回家
屌佢老母出多隻出黎呃錢,咁OW玩家係咩?
棄子???
屌你老母共雪,嬲到震,睇到OW2個Icon時成個人打左冷震
我睇撚左乜柒???

兩隻game黎咩

隻overwatch2咪即係overwatch嘅大型更新，重要可以一齊玩CLS

只係一隻加強版
利申：無玩過OW

係咪姐係DLC

無理由係更新叫OW2掛,如果係佢嚇死我
我啱太嬲,嬲到震,睇定啲先

冇飛躍性變化都可以叫2

到時照賣59.9美金

老老豆豆都就4年
你一隻GAME買斷玩左4年
人地唔洗賺錢咩

我反而覺得幾得意

利申OW無玩好耐 OW2有性趣

仆街佢有邊隻game唔係炒冷飯
wow就巫妖王2.0
hs就克蘇魯2.0
overwatch都廢事講

Fortnite 都叫fortnite2

賺錢

咁Echo點

其實依樣真係睇人,可以當DLC咁賣,可以出新GAME咁,
但我覺得出新GAME真係當OW1班玩家咁耐以來既需求係死

希望唔係,睇定啲先,個人未冷靜

出整都係番炒
抵你執笠

以前會出新資料片賣，依家直程當2出

聽日owl比賽再講

佢而家唔係學fortnite咁 話就話叫2
但只係好大型既更新咋咩
冇理由要人買多次

上去屌爆佢
it's NOT an apology

Fortnite唔係free?

起碼佢呢個更新量唔會夠一隻game囉 咁都夠膽當新game嘅真係食撚屎

OW邊係買斷, 仲有堆SKIN係課金品

是但啦
4.0當soft reset
5.0當外傳
6.0開始已經係亂作,所以無再玩

係呀 我意思係呢排fortnite本身係s11 但佢直接變左叫fortnite 2 s1
成隻game介面大改 加左d新功能 比起平時既改版多好多野
ow2係咪就係類似咁樣 只係一個大更新 改介面改人樣加新野
btw都係估下 如果佢咁樣要收多人一次錢真係收皮啦

條友真係唔識架喎.jpg

每個版我都會升lv團都冇跟，打隨團睇劇情算

開game 要買...

冇skin玩唔到？

.....點解唔聽下人講乜先就下定論.....

OW2就係你想要個個”大更新”，本身OW1 PVP嘅內容會免費繼承去OW2

要比錢買嘅係PVE內容，幾錢就唔知啦

不過暴雪嘅game佢點整都唔會再買

Mercy樣衰咗好似

你講得啱,早排有消息流出時我仲覺得有機會係更新唔係出新GAME
但睇完個量,真係覺得出2會多於更新

依個問題唔係話星海轉星海2咁簡單,而係共雪條仆街唔理玩家多年
仲要出多隻GAME呃錢咁仆街

有更新同出GAME係好事,但你當舊玩家係棄子真係接受唔到

睇到後段笑到收唔到聲

即係HOTS 2.0 咁
其實只係一個UPDATE

寧願佢當電影咁拍好過
衣家個劇情好似夾硬搵野延續落去咁

明明係OW1.5, 係都要用OW2扮續集搶目光
60美金買隻唔咸唔淡嘅RPG

人地咪反駁返有賣skin唔會賺唔到錢lor，衝出嚟柒

60229 VS 支那雞

就算共雪而家出到隻神作 生為香港人都唔柒會買
更何況而家點睇都似出垃圾

留名睇D4 POST

人地連技能系統都改埋 淨係呢樣都好難用DLC黎包啦
唔通你地想成隻GAME角色畫風玩法系統model完全改哂先可以出新一集?

本身OW想打電競市場就好心學下R6咁
出左4年未咁多人

佢開多咗兩隊支那隊後已經唔係幾想睇

D4 直播

支那隊有特權咁

好撚多乜柒廣州乜柒上海 但入面成隊泡菜

D4畫面似超絕強化版D3

見到d4就覺得有reskinned d3既感覺

diablo隻手機版係咪收左皮

收咗皮了

畫質差幾個次元

無所謂啦
diablo不嬲最緊要都係個技能系統
今集唔知變成點

開發中畫面 唔需要評住

多人對戰game改技能系統有幾咁出奇啊?

4.0已經係盡頭
之後超展開到無眼睇

就咁睇都已經好過D3好多

agger
其實blizzard啲cinematic整得咁靚,不如落重本整埋套電影出黎,好過搵真人拍
3大IP吸吸埋埋咁多年都應該大把錢,仲有隻COD

似POE+D3

呢度咁撚多人又要睇又要唔聽dev講野

本身有OW嘅玩家可以免費玩OW2 PVP嘅內容，而且skin個啲會繼承翻落去，lv個啲就唔肯定啦

即係，如果你本身有OW1，隻OW1就會自動升級做OW2

PVE本身OW1無，所以要比錢買，不過幾錢就唔知啦反正幾錢都唔會買

係佢正式對香港道歉之前，點都會繼續抵制暴雪

電影拍到巫妖王死好喇

弊在一套真人版之後就膝蓋中箭

Diablo 係呢類型遊戲始祖冇乜好講
技能系統, 真心擔心

又係刷大細秘先擔心

SOC

又係4格+左右鍵

好過D2瘋狂Baal + Mephisto Run
諗起都想嘔

120級獵人單刷ICC輕鬆打正常
手撕頭盔反蒙面法體現和諧核心價值

BTW我覺得Sylvanas會好似地獄吼jr.咁係6.0劇情殺
根本成個8.0架構都好似5.0

女王死撚硬啦

D4 有返D2 加下點 加下技 影子 不過夠唔夠POE打就 等睇完整GAME PLAY

睇完覺得畫面好柒
衰過POE 點算

叫起咗個頭
Engine 同聲畫都及格
係要等佢啲SKILL TREE點玩法

D3 真垃圾中垃圾
起馬有個POE 做對手
應該都要好自由好完整玩法先夠打

其實啲角色都死得7788
azshara係一個patch既事
n'zoth又係一個patch既事
淨係呢兩件都可以各自整一個xpac

如果女王之前又死幾件勁野既話...真係唔知10.0仲可以放啲咩人入副本

人生玩過最垃圾遊戲

賽季無新內容
真係ON9仔先去玩

D4暫時唔知可唔可以point reset
如果用D3 嗰種垃圾秒到LV70思維就食得屎

HOTS 仲有冇更新
係咪壽終正寢啦

屌 魔獸9.0條電影trailor跟本係講林鄭搞蒙面法殺死幾百萬平同中共正式接軌再由甴近平操控林鄭一國一制既故事來

無可能夠POE打, POE班製作人係D2班製作人

試下又套裝
立即收山

有deathwing同埋全部英免費10日

POE 見完你D4出
POE4.0 大更新 我諗D4又收山不遠了

而家言之尚早
不過睇完個TREE心諗咁雞

覺得最多都係重回D2 LV
之後新加唔到D咩比佢D4

HOTS慘撚到仆街,明明好玩過LOL
因為無人氣谷唔到上去一線Dota類game到

抵佢死啦, 當年隻GAME BETA左兩年都唔開放俾人玩

言之尚早

D4 有RAID

2019年 暴雪 真心無咩希望

玩過POE就唔會覺得言之尚早,
POE是但一個patch都好玩過佢

睇直播都幾正, 反而幾有期待
有冇睇緊, 試玩最尾彩蛋好估唔到

珍娜

買過最貴既垃圾

RAID有套裝就一定仆街
希望佢唔好重復犯錯

佢個排位做得太差
打到上鑽石都仲會遇到啲垃圾玩家

set gear 做得太過火
但冇set gear 又叫唔得上D3
所以好難平衡, the division有同樣死結

已經放左啦

我期待D4出現 令POE更新得更加好

未死

同佢奮戰?
唔企大陸果邊一齊捉糞向香港人開戰已經偷笑

共雪?不了

樓上成班港豬

屌你魔獸啲劇情 無限平行世界 宇宙空間

黎緊仲話執左ow整ow2
仲整走哂內部班人手
依家班人過晒apex

5.0其實算好玩
6.0真係垃圾到仆街
7.0光與暗之子痴撚線

放多次,死左
之後lightforged又翻生

伊利丹=光與暗之子
阿薩斯=生與死之子
下版到之翼個中東佬樣仔搞屎棍

7.0官方解釋: morally grey

道歉完想玩返

鳩UP姐，共照奶

繼續技能有cd 無藍水
限4格技加左右mouse

不過都係得個睇字 唔撚買

poe個技能樹真心正，可以配既野太多太好玩，係唔鐘意佢果時交易d幣太難拎先放棄左

跟住可以玩野 作故話雙刀國王 無死，又失憶，放副本

Poe技能樹太大，一加錯點搞唔掂，太多野要處理咁